（武漢肺炎）中国店舖祝賀美日爆發疫情

近日，在中國瀋陽市，有大陸網友發現，在一家名為「楊媽媽粥店」的餐廳外，竟然用氣球拱門，高掛紅色大橫額 ，寫著「熱烈祝賀美國疫情、祝小日本疫帆風順長長久久」。

知名網友「月光博客」說，這張照片位於中國遼寧省瀋陽市的商店：楊媽媽粥店（興工北街店），中國瀋陽興工北街36號。

支那人係咁仆街

證明中國人真係唔抵可憐

要幫佢宣傳下, 比人睇下幾有風度

Send 去 Twitter

Retweet